返新工返到好頹

返左新公司一個禮拜 先發現樣樣都比舊公司差

同級既同事教做野淨係教一半 另一半等senior屌柒你做錯先教
以前唔洗點ot 而家要瘋狂ot

無左一開始畢業個種好想學新野搏表現既衝勁

個個都話返多陣就會慣 唉 但時間好難過
唔撚想返呀

好草不怕回頭吃。
新不如舊，何不回頭？

未適應姐

適應下先啦 好快又一年

你想返轉頭人地都未必理你

咩行業公司

同你一撚樣
之前間公司做野好輕鬆,沒壓力,唔洗點OT
而家個份D野好撚柒難做,工作壓力又大, 成日OT
唉

好撚想QUIT
但QUIT咗又覺得自己好似唔捱得
去到其他新公司可能又係一撚樣情況
我都唔撚想返工,好撚柒迷網同好撚頹

岩到份半hea工，諗住除非考入境消防，否則都唔走

巴打幾歲

啲野未上手啫
做多排仲係咁先再算
轉出去難保第二份更西

唉屌 好想quit 又唔知quit左可以搵得返啲咩
下間可能仲鳩都唔定

唯有係咁諗 巴打有無tips醒兩句

成日做錯野俾人屌

OT有冇錢先?

聽講一遇到困難，講句唉 濕撚哂 唉 唔撚驚 就可以易d move on 唔知係咪work

有 但啲人唔會claim

頂一年 又係一個新世界

新工新人工

23

QUIT左咪又係做返個行
轉行又沒料
唉

我都係 新工無野學到，最有難度都算係幫老細既私人事做資料搜集，因為要猜度佢想要啲咩

呢啲垃圾港奴文化點接受

same here

每日都咬緊牙關, 好想祼辭

巴打做邊行

fg 星期二第一日返工 好緊張好驚

銀行back office

做緊設計狗
畫3D圖比老細改完又改
改撚到傻
共勉之

做你呢行應該成日ot?

我實質要做既野唔多, 不過唔識做, 又成日做錯, 好想做d唔洗用腦既工, 覺得自已個腦轉得好慢

same here
做左兩個月仲係乜柒都唔識做咁 成日都做錯野
之前可以早走 而家日日就算早返遲走都做唔曬D野
好似冇乜野學到咁
日日都淨係瘋狂做野 毎人勁頹

Back office 咩Dept?

其實就好睇公司既
你個間係INHOUSE就唔洗點OT,AGENCY就成日OT
而家最主要問題係個到D野真係好難做, 老細成日係咁改
改到唔夠時間做另一份

I know that feel

7／7有大招

有無諗過轉工？
唉不過去到第度咪又係要重新適應 都有機會見到賤人

新工新同事
一切都係講運

我都好想返舊公司
不過諗吓算
人地都未必有位

重點係好柒

諗緊 但近排好似唔係好多空缺
我都好怕重新適應 同埋最驚就係越搵越差

我都灰到爆
新工 全間房係女 一日到尾不斷講是非
同grade 同事 成日交漏野 但做錯野又叫人唔好爆出去

但自己做錯野 比人放大 唔係就小事化大 剪紙唔靚都可以比經理話

同grade 女又成日諗埋d Q 增加自己重要性 但提完個point後 唔係自己落手 要人搞

返埋今日就連放三日喇咁多位

我覺得唔試過唔知, 我識人轉工後每晚做到十點, 做左幾個月裸辭, 最後比佢最後一星期搵到工, 人工又高左兩三千之餘日日準時收工又輕鬆。

所以我覺得對現狀不滿, 又適應唔到, 咁咪邊做邊搵

asset and liability

原來有好多人同我一樣
老闆好閪 鬧埋哂on9野 老屎忽同事會篤背脊加屈你
返左半個月 老闆要我記哂成層d物品位置

最慘係唔真係返兩日都唔知係天堂定地獄
好撚驚做做下就比新公司種文化同化左 e.g. 日撚日ot到九點十點

巴打講得岩 轉就有一個機會 唔轉就永遠都要忍

有好同事好老闆 就算間公司啲野再難做都可以捱下
無就

搵工走

返左新工 明明人工高左 工作量又低左
但已經無咩想搏殺既衝勁 感覺唔係幾好

聽日又要返工